今日我被困於巴士內

今日因為太好訓，到總站都唔識落車。因為坐上層後面嘅關係，司機發現唔到我就落咗車。其實我之前都試過訓到唔知醒，但每次都有司機叫我落車，但今日我第一次訓到自然醒。咁我醒咗之後，就落下層啦，發現巴士閂埋太平門，我諗咗兩個解決方案:
一、拍門。但因為旺角東太多人，我怕太樣衰，我放棄咗。
二、禁緊急掣開太平門。但我發現我唔太緊張，咁我就决定坐低等。

最後我google 咗「點打開巴士門」，但我發現嘜都揾唔到！當我崩潰到係巴士唱彌敦道同狗叫嘅時候，有個車長嚟開車，拯救咗我。係啲個時候，我衝咗岀車。

樓主自推

推呀推，弗弗西斯推石咁推

尾班咩 下班車開佢一定會開番門

我都試過
不過好彩識去司機位搵到開太平門個制自己開門

我都係
個陣坐係下層，到左總站唔知係總站
（咁都冇人叫我落車...）
好彩去司機位襟中左個開門制
落車個陣出面啲司機叔叔仲要望住我

有無教學

好彩我個站落車個位得幾條廢老坐係度，都無咁柒
其實個制好易搵，就係司機位右手邊果排大概中間位果個

有無關返對門

其實門頂就有緊急門制

緊急制唔係緊急先可以禁架咩

果陣中學雞鬼識咩
有時搭車企近司機位見到佢開門關門知道個制大概咩位梗係直接去司機位度開啦

無，雖然我知門邊果度有個制可以關返度門
但係成件事咁柒，開左門落左車就啦啦臨走人啦

比人困住左唔緊急咩

巴士過夜

巴士其實幾好訓

點解樓豬唔打爆玻璃逃生?

話曬都係個文人，無豬肉兄咁粗暴。

其實可以直接揸走架車

成日見啲司機㩒

你過到八達通機果關先啦

司機位個開門掣，要著左車先會㩒到。
前門，後門既上方都會有掣開。
唔好打去巴士公司或報警呀。司機會俾人照肺好慘架

紅色掣開門綠色掣閂門

紅色掣禁落去咪得

巴典搵既幅圖，

右邊有幾粒紅色既係開門，最上個粒係開前門頭半，下面係前門全開

再下面紅色係開後門

不過好似無着車無反應？唔sire

門頂咪有囉

係呀，應該要打開塊透明蓋就有

熄左大掣好似真係開唔到門
不過熄得大掣多數番左廠, 到時開電筒慢慢搵大掣, 直到有工程部問你喺巴士做乜 你咪照講你訓過龍

無風 -> 就咁拉開道門

假膠

緊急掣，熄左大掣都開到。
唔係司機點走，第2日司機點上車呀

係巴士總站見過司機出左黎 係巴士門隔離有個制係扭
佢扭一下道門就關左
唔好懶醒

果啲係舊式巴士 而家99%專利巴士都係禁紅綠掣嫁啦

咁佢點上車

試過同樓主一樣唔知醒冇人嗌
企係門邊等左陣有司機見到開門救我
一打開門個司機就問我 咩事呀先生
我屌 你想我點答

我諗佢個意思個新式車外面果度一樣都開到，不過係紅綠制唔係扭制

我都試過 個陣初中唔識開門係車入面鳩試 咁啱門外有個𡃁仔見到我 好熟手咁係出面幫我開門 個刻真係柒到仆街 講聲唔該就急急腳走咗

以前細個 巴士仲係熱狗嗰陣
試過好似你咁訓著左 最後係樓下開窗想爬出去
結果卡撚住左 等啲清潔姐姐發現我抆番我出黎

咁咪柒到世界盡頭，有無上報紙。

不要問我從哪裡來......

你講巴士門隔離個蓋？
依定絕大部分都係掣啦
打開佢睇睇 或者 親身㩒下
唔好睇過未摸過就懶醒

試過一樣情況
自己用力夾硬開

個制係巴士出面架
係巴士入邊點樣出去開門呀

出口門頂會有個手制開門
出左去之後記得係出面
銀色半圓度拉番個制關門

利申 老豆巴士佬

以前就得
而家好似轉咗職員八達通先撻得著架車

見到標題唱左出黎
諗住問樓主係邊間教會

OMSI